tomica 駐車場邊度有得買？

邊度有 好想要

百貨公司

日本百貨

香港？

總之百貨公司賣玩具個層實有啦
我屋企買左比個仔成堆

你呢個型號, 我真係見親個個小朋友都有一個